大家起身出門口未?

早睡早起身體好 記得帶齊開工架生，呢排空氣污染嚴重呀，細菌又多

灣仔返工去邊度集合好?

無瞓過

邊個位一齊食早餐?

pish
起身啦

想知係咩位番工 利申岩岩起身

好似執咗笠啦間鋪頭
都係返工罷啦